36G麥紫莉其實好慘好值得同情 唔好再話佢 !

我屌你老母呀 麥紫莉！
係到扮撚曬清高 話自力更生先去日本拍av
又話有一百萬要去大陸陪人都唔撚去 唔撚比人包
死都要堅持拍av比人屌賺個20萬
你覺得自己好撚威？係咪厭100萬小
D記者又on9 寫到佢為港增光咁 做乜尻？
佢成件事好聽就赴日比人屌 唔好聽就赴日做雞！

推

繼續推

j 你就j 啦 咁多嗲

睇死最後去唔成

絲唔j

香港班記者真係好on9 好撚威咩 香港今時今日搞到港女都赴日拍av係咪要改善下 仲寫到係值得人讚賞值得人學習 為港增光 我屌

唔抵得人大波?

羨慕佢做雞

唔通接受訪問一定要喊晒口話有苦衷先去拍?
佢拍又唔係你拍

人哋書展吹水谷勢推寫真去日本拍AV你就信